popo kol

好撚自戀好撚假

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

英國常春藤

作故仔都做下功課啦